今個星期，吸老馬光環既人同球隊全部贏波！

美斯，拿坡里

咁叫全部

都係4:0 有咩含意

代表佢地渣，原本老馬想送10球俾佢地，拎得四成，好廢